要點樣先可以好好保存一件衣服？

各位巴絲我想問
我有一件好有價值嘅長袖衫
要點樣先可以好好保存
我想好似嗰啲相架咁釘落去掛係牆到
有無巴絲有辦法 因為我驚件衫放太耐會變色

唔好比太陽曬到 間唔中拎出黎fing下
如果唔著就冇所謂 擺係陰涼地方就得 同埋擺一兩粒臭丸

唔好洗

中學lastday恤衫？

有精會變黃
好難保存